{
  "({0} Administrators)": "（{0} 管理员）",
  "An error occurred while retrieving the data": "检索数据时出错",
  "Cancel": "取消",
  "Capacity almost reached": "几乎达到容量限制",
  "Expiring Soon": "即将到期",
  "Granted": "已授权",
  "Granted Roles": "授权的角色",
  "Invite Members": "邀请成员",
  "Members": "成员",
  "Pending Invitations": "未决邀请",
  "Pending Requests": "未决请求",
  "Remaining Invitations": "剩余邀请",
  "Rename": "重命名",
  "Requests": "请求",
  "Roles": "角色",
  "Roles Expire Soon": "角色很快到期",
  "Save": "保存",
  "Storage": "存储",
  "To do that, go to the next Tab: \"Members\".": "要进行该操作，请转至下一个选项卡：“成员”。",
  "Total capacity: {0}": "总容量：{0}",
  "Upgrade Storage": "升级存储器",
  "Used: {0}": "已用：{0}",
  "Welcome to your platform": "欢迎使用您的平台",
  "You have been selected as an administrator to manage users & roles.": "您已被选为管理员来管理用户和角色。",
  "Only roles whose license will expire in less than 30 days": "仅其许可证在 30 天内将过期的角色",
  "Only roles whose usage capacity exceeds 90%": "只有使用容量超过 90% 的角色",
  "Begin by going to the next tab, “Members”, where you can invite other users and give them access to apps by granting them roles.": "从转至下一选项卡“成员”开始，您可以在此邀请其他用户，并通过授予其角色使其能够访问应用程序。",
  "Use the 3DDashboard left panel to switch to a different dashboard, such as My First Dashboard. You can also create your own dashboard.": "使用 3DDashboard 左侧面板切换到其他控制面板，例如“我的首个控制面板”。您还能创建自己的控制面板。",
  "Be sure to give yourself the roles you need, too.": "确保也授予自己所需的角色。",
  "Find your apps in Compass. Some apps can be dragged onto the dashboard, and some launch in other windows.": "在罗盘中查找您的应用程序。某些应用程序可以拖放至控制面板，某些可以在其他窗口中启动。",
  "This is the Members Management dashboard.": "这是“成员管理”控制面板。",
  "This is the Platform Management dashboard.": "这是“平台管理”控制面板。"
}